愛的替身（彈唱）

原唱係譚詠麟，之前陳柏宇都唱過，唱得好好聽。
當然呢個version無得同佢地比
有興趣請聽下！ thanks！

聽左

呢首歌日文原版最正 今日先聽完見到有人cover

唱得幾好聽不過爭d感情

thanks

啱啱聽左
滿滿的回憶
又有另一種感覺
俾啲感情 agree

好聽.巴打加油